[急]有咩方法block肥婆icon

唔小心更新咗，唔想見到

電腦上未用到喎

手機上

救我啊！！！！

好撚核突啊

SOS

成日見到好唔舒服

無人理我

唔好咁啦

想死

聖誕跳樓

無眼睇

毒撚十連無難道

##fatc

我屌你老母啊

##fatc ##fatc

你呢啲人死撚咗佢啦

你都係死撚咗佢啦

fatc fatc ##fatc

兩條撚樣行路仆街死啊

fatc

火燒肥婆諗到都臭

屌

好核突

就嚟比佢搞到變gay

##fatc##fatcfatc

你哋班撚樣！！！！！！！

##fatc##fatc##fatc

食屎啦！！！！！

成班無建設！！！！！！

淨係識搞搞震！！！！！！

屌你哋老母！！！！！！

班反智5p撚見到你個topic一定沖入黎貼肥婆

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc #[joyce]#fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

貼緊啦！！！！！！

見一個block一個！！！！！！！

同問